想做孝子幫幫自己老母 求巴絲們幫手

老母成日用ipad睇TVB 由凌晨睇到早上8點先訓教
TVB係毒瘤
有無咩app可以用手機控制佢部ipad睇mytv既時間?
例如睇到早上6點就自動鎖 慢慢幫佢教返個生理時鍾
部ipad係mini2 ios得8.3
唔敢升上ios11
唔知會唔會lag機
個APP得依一個功能就足夠了
唔該哂各位

咁大個人都要理

收嗲啦

set router定時Block佢上網，一到凌晨開始Block，Block到早朝8點。

巴打係咪即係set 提供wifi個舊野??

做下孝子都要屌

咁佢幾點訓
冇番工？

係，大部份router都有access control可以指定任何經router既裝置幾時上唔到咩網。想簡單啲就直接Block哂所有網等佢上唔到。

除非佢部ipad唔用你屋企個wifi，否則你可以set到凌晨就開始Block佢上網

樓主你幾歲？思想仲係好細
你要做既係教你媽媽點去控制時間
唔係用強權去抑制 物極必反

已經講好多次 佢唔聽 佢係就算7點幾睇到個人好累都要睇個D 逼佢訓先會收機
佢係唔洗返工 所以日夜顛倒得好嚴重
以前無ipad 就聽住電台 邊聽邊訓
4點訓左右啦
近依一兩年有ipad就6點訓
之後7點 之後8點
9點都試過

大約7-8點
佢唔洗返工

我個垃圾router係6年前既tp-link
唔洗有無得SET 可以係邊睇??
求巴打可唔可以講埋係邊set?

扔個router型號上黎再講，大部份都有說明書可以找返黎睇。
唔好話6年前，分分鐘10年前都有得set，不過介面唔同咁解

你老母係雞

依家連登真係多小學雞

原來個router係D-Link
modelIR-615

model: DIR-615

傻既 梗係較限速唔較無network啦

唔洗返工 有乜所謂

見證家庭慘劇誕生

為左睇TVB唔訓 睇到7-8點
如果係你屋企人都怕佢身體有事啦

其實只要訓返夠本 訓嘅環境夠暗
就冇問題

樓主噉做, 會唔會適得其反, 變成做咗不考子架?!

咁既然係咁 巴絲們有無良策

問題係個環境唔夠暗 好多光入屋
佢好多年都早上先訓
50幾歲個樣仲老過60幾歲